袁國勇團隊證抗潰瘍藥可殺武漢肺炎

武漢疫情持續影響全球，科研界致力研發疫苗及藥物。港大化學系與港大微生物學系講座教授袁國勇的團隊研究發現，一種常用抗潰瘍藥物「枸櫞酸鉍雷尼替丁」（Ranitidine Bismuth Citrate, RBC）在動物實驗中，證實有效抑制武肺病毒複製和紓緩與病毒相關的炎症，受感染倉鼠的鼻甲和肺部病毒載量下降10至100倍，與瑞德西韋效果相若，藥物毒性和價格亦較低，惟需待進一步臨床研究，才能知道應用在病人的理想時間和劑量，暫未知何時能進行後期臨床研究。

違反國安法！拉得！

殺死中國病毒，分裂祖國，拉得

拉得啦 ， 一定係鍾南山團隊啦

中共完全借武肺係國際上位
愛國電影都成為全球票房冠軍

操你媽
我國咁辛苦整個病毒出黎 仲用心良苦整埋個疫苗出黎
國勇你竟敢破壞國家大計

好似無乜副作用

希望盡快停左呢場疫情
停左之後，其他國家先至有機會反擊

受感染倉鼠的鼻甲和肺部病毒載量下降10至100倍

下降點樣可以有倍數

遲啲會test注射
如果成功，副作用更少

姐係消炎藥？

計病毒載量數字

支那醫護走左未會唔會無啦啦抄左袁國勇既成果 之後告翻佢抄襲然後再逼佢比專利錢先用得

支國風氣 大家明白啦

驚拜登上台就..........

上面話係常用藥物
平時都用開嘅藥代表已經好安全
對副作用嘅認識都多過新疫苗

要角力
民主黨都有唔少人反共，Biden仲需要呢班黨員支持，唔敢奶得太明顯

on9勇呃夠 funding 未
出黎9up 句關鍵14日 第N波爆發啦 就同人攞錢
做人有d醫德 攞到錢研究下隻病毒係咪真係咁恐怖仲好啦

美國有20萬人死左，點會唔恐怖？

又係胃藥
同之前另一隻胃藥famotidine可以增加存活率有無關係?

關鍵一定win? 咪就係關鍵14日入面衰左囉

好恐怖 人地打曬開口牌
講明做數claim 中國錢
患左肺炎撞車死 都計肺炎殺
流感死亡人數變0 你都仲覺得好恐怖?
仲講美國20萬人死都幾on9

宣傳支那藥 ?

沙士無佢分分鐘你無命係度9up

Ranitidine Bismuth Citrate, RBC係外國都一早有。
但的確唔駛以大陸產品做樣版。

呢d舊藥咩國家都有
同埋隨時過左專利期
得支那會大量用中文講藥名
所以google中文藥名一定出殘體結果居多
唔駛咁敏感

你當支那流嘅咩，該少少code就變種成功啦

土共唔好再折磨全世界

咦 如果呢隻藥可以醫廢炎 咁而家研發緊果d疫苗

一個我識既人中左昏迷左幾日插撚哂喉，好返好似廢撚左武功咁你覺得恐唔恐怖？

祝你朋友安好

同一個class黎 tidine尾
mechanism of action係一樣

國勇

我識幾個人無啦啦中左
無啦啦好返 無病徵 無發燒
好返識行識走 跳高過1cm
照完又無肺花
碼頭群組黎
嚇死我了

補充下個class叫H2 antagonist
google完睇維基都睇到有咩同class藥
理論上全部都可能有用

呢穫起碼袁國勇要衰10碌8碌啦

你仆街喇勇仔，我國花咗十鳩幾年調好隻差少少可以毁滅世界嘅病毒，你老母你用幾個月就破𨶙咗佢？你死鳩硬喇你

好舊好common胃藥 好多已經冇哂專利
乜廠都出得周街都買到
呢種藥香港一年都食幾十萬粒

袁國勇周圍得罪人，中共美帝都唔保佢啦

覺得袁教授可能會有生命危險

Trump一定係特登搞死美國經濟黎聲稱claim中國錢
連任都犧牲
好偉大呀

武肺已死支joke毒計又俾香港人破滅

教授呢鋪幾可肯定被自殺，rip定先

受感染倉鼠的鼻甲和肺部病毒載量下降10至100倍，與瑞德西韋效果相若，藥物毒性和價格亦較低，惟需待進一步臨床研究，才能知道應用在病人的理想時間和劑量，暫未知何時能進行後期臨床研究。
倉鼠

再整個新嘅

唔知係唔係一樣 但係美國FDA之前回收左ranitidine
因為成分有致癌物質

祝師兄中

啲藍絲日日話袁生唯恐天下不亂 如果到時真係成功咗佢哋會點講

流能有晒疫苗都年年死幾十萬人啦

一物降一物
胃藥治肺炎

勇仔唔好突然抑鬱

侵做法

袁生講10樣野至少6-7件野都會中,竟然有人盲反佢.反佢果啲人支持開末來14天是關鍵終南山

唔好為駁而駁啦
你咁撚夠疆咪唔好撚帶罩囉 一有確診即刻衝去事發現場 睇下自己幾勁